仲有無人有聽生物股長

又開始番巡迴啦
感覺吉岡聖惠又成熟左

聽到把熟悉既聲音啲回憶又番晒黎

SAKURA

lm

以前有，而家冇嚕

每次聽都仲係會起雞皮

最鍾意一首叫做 オリオン 好似好冷門

仲聽緊
你去睇live？

去左札幌場live